［林夕高度評價］有冇人有留意林欣甫？

2012年參加華人星光大道2，攞埋第一，不過因為家業所以到今先正式出道
佢把聲好有感染力

林夕拍手

聽說愛情回來過

聽海